全民撳錢有成效 星期二要做到藍絲去擠提

由星期五緊急法開始
已經有勁多人去撳錢
星期六好多ATM都排曬長龍同清機
今日見到一有補貨就好快清

聽日要繼續努力
目的係嚇到藍絲擠提

好簡單
一有ATM有錢就排隊
撳錢 撳錢 撳錢

撳完 去返現金存款機(最好淨現金存入)
入返銀行戶口

之後再排 再撳 清ATM機
藍絲無得撳就驚 驚星期二銀行就因為緊急法擠提

推

啱呀
真又好假又好
總之一齊拎錢啦

我最多禁得20000一日

推
真係有風險，拿多d放袋。
有保障

就算你銀行冇乜錢都去鳩排喇

有部份最多一日8萬 每次最多2萬

仲入返銀行做乜
美金啦。

主要係幫手清機
引藍絲驚

行動post

要換美金一早換曬啦
而家目的係清ATM機
星期二擠提

唔需要只focus係裝修
抗爭有好多方式

一齊禁錢呀

要製造假像全部櫃員機都冇現金

唱晒美金啦

如果成日飛日既就唱埋yen

每日禁最高提款額
呢個時候屋企有返Cash一定安全d

無錯 星期二擠提係目標
仲要係藍絲擠提

撳錢撳錢撳錢

港幣穿7.85就真係攬炒啦